---
title: artgerecht - Das kleine Baby-Buch
media_order: nicola-schmidt-das-kleine-babybuch-bindung-ist-bunt.jpg
buch7: https://www.buch7.de/store/product_details/1028659092
amazon: https://amzn.to/2sTng7n
---
**Willkommen Baby!**

Was ist das Allerwichtigste im Leben mit Baby? Erstmal gaaaanz viel Liebe. Und dann sollen sich alle wohlfühlen dürfen – auch die Eltern. Das geht sogar erstaunlich einfach, wenn man ein paar wichtige Dinge über die Biologie der Babys weiß. Das trendig illustrierte artgerecht-Geschenkbuch beantwortet die brennendsten Fragen zum Schlafen, Stillen, Wickeln, Tragen und Verwöhnen von kleinen Neuankömmlingen.

Die geballte Essenz des artgerecht-Ansatzes auf 48 Seiten – passt in jede Handtasche und ist ein tolles Mitbringsel für Schwangere, Großeltern oder alle, die Babys verstehen wollen.
